油塘魔鬼山山頂驚見「反警暴」橫額

朋友話見到手足掛得好辛苦，山勢又危險，要企係懸崖
只係想帶出一個訊息：黑警才是暴徒

多謝手足的中秋節禮物
下次唔好啦太危險

光復香港 時代革命

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

手足小心安全

正， 希望班黑警嬲到自己上去拆自後跌落山皇天擊殺

好正

手足掛還掛 要注意安全

支持

respect
push

正 仲要係油塘

油塘+20

禁錯腐皮

小心呀

有兩個油塘藍絲狗入嚟偷偷留低兩個負皮

原來係你

多謝手足

PISH

多謝手足咁危險都為我地掛橫額

小心安全

支持 不過小心呀

多謝手足咁危險都掛上去

求幫手足含

呢個位唔易掛

我朋友睇住手足安全離開先敢叫我post出嚟，驚太早post害到手足

push

油塘手足加油

Push

同你朋友講聲多謝

Respect!

ho ball

手足好波

希望政府唔好推消防去死

多謝手足！

走之前淋D梘液係塊布上面

多謝手足!!
但係一定要小心呀!!

POPO永遠自己唔拆, CALL消防拆

光復油塘！

手足好叻！不過都要小心！

覺得又勁但又驚手足出事 果個位唔係講笑

成日上山掛野果班手足簡直係英雄

真係兄弟爬山喎

好波

兄弟爬山

型到
Btw呢啲叫直幡

服左佢

癡線好犀利

對唔住 真係唔識

手足要小心呀

721
811
831

班蓄虫咁撚勁咪唔好call消防 自己去拆囉

亞洲第一

消防拆架咋

仲有飛行服務隊...

Tui

油塘人表示吐氣揚眉

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

咁危險咪唔好拆囉
高層又推前線去死

幾個人同行互相照應注意安全！

Respect

THANKS!

消防拆

注意安全呀

朋友話見到手足掛得好辛苦，山勢又危險，要企係懸崖
只係想帶出一個訊息：黑警才是暴徒！下次唔好啦！山勢險峻，危險⚠️！

對於專業既人士，依個程度同平路一樣

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

望到都發軟蹄

型

咁撚危險
痴線咩

呢d直幡其實關消防咩事

黑警是魔鬼

好型

其實之前一直都係消防做呢d 記唔記得獅子山嘅我要真普選

我明
但一直佢地做
唔代表合理

想知個rationale係邊
即係政府點分工

果啲人有繩有装備，唔洗擔心

多謝你地

一定要小心為上

915

914 機場/天水圍
915 12點英領
915 3點民陣

連儂牆要人
Twitter要人

香港真係好多勁人

我鐘意你的思路

對面就係狗屋

手足小心

辛苦晒 下次整埋英文版

黑警才是暴徒
陷家剷

光復香港 時代革命

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

下次換過啲字眼, 遠睇以為"黑警不是暴徒"

勇士

消防前線拆㗎

禁o左負皮 理解錯以為負皮係下次唔好啦太危險

九一一「激烈」行動
好波

正視聽post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

林忌 : 連登大量流料假料洗腦，已經搞到周街信到十足，我地之前就笑藍絲被假料洗腦，家下自己呢？

我地無辦法阻止其他人食藍店，但我地可以推爆排爆所有黃店

原來其他人咁睇跳閘...

消防：傷者降級難過中六合彩

林鄭開了第一槍

黃之鋒 回應指責: 「我的遣詞造句的確可更完美，更為謹慎精準」

叫班油塘退休/休班警自己去拆囉

魔鬼山掛真係好撚應棍

魔鬼(山)。黑警才是暴徒

pish

辛苦哂手足
安全要緊！！！

有勞了手足

注意安全呀手足

狗宿舍日日望住

日本人起床就望富士山
班狗起床就望到魔鬼山

20個仆街

以為正義化身
原來過街老鼠

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

消防唔好幫手拆啊

張野係畀狗嫁

真係難啲...依家啲狗權大到可以指揮消防

多謝手足啊

係第一眼睇唔清句野, “警” “才”兩個字有啲亂

Shh!!

癲

啲濕鳩螢光粉

黑警死全家

辛苦手足
黑警暴徒

單純講緊拆山上直幡交俾消防搞係因為佢地有攀山工具？

辛苦巴打

小心安全啦

黑警係學堂無train到上山救人之類

最緊要大家安全 多謝手足

喊咗
辛苦晒手足

支持，不過要小心自己安全。一個都不能少

聽日乜鳩山都掛曬佢
慢慢爬山啦你班黑警

手足, 辛苦哂

正呀，狗舍可以日日睇

係個咁藍既地區

辛苦晒

好撚野

勁

只有暴政

my love my fate, you will fade away

j死人

幫推10次補數啦仆街

呃撚含

Thanks bro and sis

朋友補充：油塘近年極多新移民
掛上魔鬼山起到極大制衡作用
呢位手足真正有勇又有謀

再補充：黃藍比例直頭係2:8

油塘友表示感激

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

師兄辛苦了

多謝你呀義士

勁呀！！！！

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

支持，勁

動感

小心安全啊！！！

借推
9.12 觀塘apm 大合唱！集氣！！不見不散！！！

tui

小心安全啊巴打
辛苦哂！！！！
多謝哂！！！！

輕輕一推

黑警才是暴徒

兄弟好型

但真係要注意安全啊